# mobile-integration-labs

Лабораторные работы по предмету "Мобильная интеграция" в Московском Политехе. 3 курс 1 семестр.

---

<h4>Лабораторная работа №1</h4>

Создать проект Calculator и добавить туда код из презентации про Unit-тестирование. Далее выложить этот проект на свой GitHub.

---

<h4>Лабораторная работа №2</h4>

Написать любое приложение, которое делать около часа под Android (например, кубик с генератором случайного числа от 1 до 6). Затем выложить этот проект на GitHub и оставить ReadMe.md с описанием приложения.

*Написал приложение с генерацией чисел от 0 до 6*

---

<h4>Лабораторная работа №3</h4>

Изучить все паттерны проектирования на сайте https://refactoring.guru/ru/design-patterns и реализовать по 3 паттерна из каждой категории (т.е. всего 9 паттернов) на любом языке, с помощью которого можно писать Мобильные приложения: Java, Kotlin, JavaScript(React Native, Unity), Dart(Flatter), C#(Xamarin, Unity), Swift, Objective C и выложить проект на свой GitHub.

---

<h4>Лабораторная работа №4</h4>

Написать приложение - книга контактов. Приложение должно использовать базу данных на телефоне.
Поля:
- Фамилия
- Имя
- Отчество
- Телефон
- Email

В списке контактов показывать только ФИО. Остальные поля показывать только на экране редактирования.
Нужна возможность добавлять, удалять, редактировать контакты.


---

